老老實實 鐵血孤兒既歷史地位去到邊?

IBO > 00 > W > SEED...

未完完左再講

暫時起碼超越00 age g-reco

而家做落去差極有個譜 估計都係BAD ENDING

seed 最尾？？？
傻撚左

你話好唔好睇可以另計
但seed歷史地位一定好高
吸左好多95後反黎

樓主講緊影響力定好唔好睇先？
講影響力Turn A應該係包尾嗰啲
但好唔好睇就應該係top嗰批

Turn A影響力第一

不過係負數咁解

應該uc->鐵血孤兒->turn a

講好唔好睇就係咁排
但講歷史地位/影響力就相反次序

歷史地位冇馬反冇F91,你當班老屎忽死㗎？

反你老母咩

以前係個真係比seed吸返黎
利申90後

呢套左抄右抄既垃圾野
唔係出世係岩時間真係冇人記得佢

細個覺得好好睇而家

Seed 調整者對自然人嗰idea其實唔錯 但係嗰故事走向錯曬 最後都係調整者打調整者

自然人先有空間認知能力呢點又唔好好運用，仲整個超級龍騎兵出黎廢咗個設定

照抄007至z劇情既

Uc

我最係知seed destiny一定係最尾

完全唔覺超越00

岡媽作品

鐵血經費小
可以同00相提並論
但係鐵血世界觀就差d
只係去到邊打到邊

細個覺得幾悶 但d機體好好J

爛撚到喊，拖低成個seed質素，seed整體而言，係自由出場前其實幾好睇

我就係高達！

00>IBO>w>BF

基魔太屈 個設定太離譜 sf係型旦無考慮動力出來源 個爐呢？係邊？ 00都有gn爐叫j下 IBO起碼有個亞波爐

咁都叫差？ 你返去睇多幾次

age reco爛極都叫做駁到個故出黎
seed d出成百九幾篇補完都唔知佢表達d乜

表達真飛鳥有幾膠

hi到樓主番膠燈

唔係在腰咩

宇宙紀元作品去哂邊

因為大家都知道根本冇得比
所以用啲新野黎比較

肚臍炮後面，sf同命運用同款引擎

鐵血係好撚好睇 但唔似高達囉
如果佢唔係打高達個招牌 評價應該突破左天際

覺得套野同以前d高達好撚唔同
愈睇愈唔撚似高達

00真係完美

禾尼哇金登

sf用核能
命運同脈衝一樣好易唔夠能源喎

00ost已經超越左孤兒

00戰鬥同音樂win

其他鐵血win

廢左宇宙飛鯨呢個伏筆
將條魚擺落00劇場 代替ELS就一流

三日月同團長嗰種熱血

Destiny and legend 都係氚核雙供引擎，脈衝係氚電

我覺得近呢幾年鐵血係最好睇

命運係設計差，長開食電野

sf得放晒超龍先會開

主角威能就唔會有無電既問題

覺得呢套野好腐WO
成日SELL苦情悲情,無謂GE內心獨白太多,好矯揉造作,開頭睇都OK,後尾睇睇下就覺得作者無料到,黎黎去去得呢D技倆

seed d 呢
seed 根本係0079 21世紀remake ver

唔計uc
地位：seed>w>ibo>>>>>>>>>shit d
好睇：ibo>w>seed>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>shit d

計埋uc d 老屎忽
地位：0083>>>>all>>>>>>>>>>>shit d
好睇：一切>>>>>>>>>>>>>>>>>shit d

唔多覺有啲咩內心獨白,除左進藤光個集

只要唔好又吐便當，地位應該可以=>w

女主未覺醒成個煩膠，成日話自己幫唔到d咩，咁阻撚住哂

味到結局唔敢講

鐵血世界第一
Seed垃撚圾

有冇人真係睇哂成個gundam series，心入面有個排名

只要一日岡媽負責劇本
都唔好睇少佢可以係最後幾集由神作玩到變爛片既能力

時代觀念既問題
唔同時代大既係唔會睇得上另一個時代既野
你揾個老餅同後生仔睇哂都唔會有一樣評價啦
我諗係得G大家會評價類似

其實W吸左好多新觀眾入去

seed d好明顯想跟z gundam啦
根本成個seed d最敗北係福田,d劇情俾佢大執,佢seed d之後即刻俾人降職,d人仲話機戰可以打贏基魔食兩條女先係true end
seed跟0079係因為本身佢係唔知幾多周年,向0079致敬而出既系列

w開左腐女市場

我覺得00劇情先係完勝

一班人走出黎 對抗全世界

強迫全世界一齊對付佢地

再排除世界既黑暗面

引導全世界所有人進化

最後逹到人類真真正正既和平

成個劇情完全係世界既真理 真係諗唔到有咩可以超越佢

不過劇場版打外星人真係唔多好睇

戰鬥方面個人就覺得鐵血正好多 下下到肉 夠哂暴力

正係上一集 真係睇到濕哂

第一季唔記得，第二季有幾集唔係岡媽親自操刀係明顯冇咁好睇

seed 真心好睇，你地班盲反撚

seed點都好過 age同 g伏嘅
seedd垃圾應該冇人質疑架啦

我只係睇過seed 地位應該最高？

後面兩套爛極起碼都唔用兼用卡同垃圾回帶
而且人設仲正常過seed
平井複製人睇到都唔開胃

00第一季開始已經鋪左 為咗將來未知嘅對話呢條線
打外星人都無可口非 可能啲外星人唔係鐵 係人形
大家會睇得開心啲
講劇情00一定完爆咁多高達㗎喇

好似thunderbolt 最暴力？

一定係

用光束劍燒熔人

係蒸發

最暴力係V囉

記得嗰堆人準備投降

點解
因為集集有人死？

00冇S2搞爛條線一定好睇好多

唔計uc
除左鐵血，開得第二季既都爛撚晒咁
三明係咪做左第一個未打完就殘廢既主角 唔計uc

00真係衰係第二季手上

鐵血最痴線係三明搵到目標去努力(學字,種田),
一到為左大哥, 完全可以捨棄自己所有野, 夢想都唔要戰鬥到最後一刻

Age同reco爛係邊
無人人氣唔代表爛

去到最尾都係用最強武力直搗黃龍
先可以同boss 談判（外星人俾人練住春袋唔撚係溝通呀？）
完全推翻咗成套作品理念－溝通解決紛爭

00=杜絕戰爭
鐵血=為生存要搞亂個世界 + 破壞

我自己心目中排名

A: CCA, UC, W, X, G, The origin, 孤兒
B: 0083, z, f91, turn a, 08小隊, 00, thunderbolt
C: 0079, 0080, ZZ
D: V(真係好撚難頂）
中途棄番： seed, greco
無睇過： seedd連外傳, isgloo

有出動畫only, 唔知仲有無漏

IBO>00>Age=G-reco>Seed>>>Seed-d

age同reco有心想寫個故出黎
但係衰在太多野想講
搞到成套野都1999

有無老屎忽研究過seed-d
我既記憶係開頭地球軍有痴線佬話打就打
然後用桃彈射尻人，其實地球軍為左乜尻而打尻人

賣模型

乜唔係連合去偷機，順便以扎多立心不良開發新機為由做佢咩

Btw seed嘅停戰協定無將兩批人嘅種族仇恨化解
所以連合同扎多應該都想打低對方
只不過係因為連合郁佢先

利申9upper

仇恨根本冇解，調整者完勝自然人，自然人得繁殖用途

所以seedd最有爭議嘅嘢就係議長嘅命運計劃

seed 獨眼巨人 又暴力又仆街

近因係因為掟完垃圾、地球軍話PLANT保護掟垃圾既恐怖分子，所以用極嚴苛條件（好似要求PLANT解散現政權、俾地球軍監督之類）逼PLANT放棄ce5x-6x之前阿斯蘭同拉妖老豆努力同之後場大戰得到既獨立，簡單D講就係想打交

遠因就係種族衝突、因為上場戰爭根本解決唔到調整人同自然人既衝突，只係PLANT格硬含地球軍撚停左戰....而調整人勁過自然人呢件事仲未解決、加上有班仆街要發戰爭財，所以要挑起多場戰爭（唔好問點解地球軍班高層咁有錢點解會係自然人）結果各種各樣利用、妒忌搞到又打仗（其實PLANT有冇心和平呢就.....不過因為戰後PLANT俾班投降派控制係和約上含左好多撚所以....）

其實個濕尻計劃係咪比藉口基魔去收佢皮

記得有一幕有個兵因為獨眼巨人嗰身體膨脹然後

其實PLANT 開發新高達係錯唔曬，因為和約定左ms數量同軍人數要跟人口去定，即係話人口嚴重老化既PLANT要係咁既極度劣勢去對抗地球軍，所以先有zgmf-x56s出現（因為56s設計上係係條約上叫戰機x4 基本上zaft已經去到好似戰前日本咁為噸位不停搵方法鑽漏洞)所以根本上條和約同凡爾賽條約冇乜分別

咁樣其實可以無限loop
所以結局係基魔淫威之下全世界唔敢打杖？

錯喇、根本講乜廢話基魔都要搵借口收議長皮、因為兩者已經去到權力鬥爭既場面，如果議長得到最終勝利拉妖同白痴公主就會係戰犯，所以先搵個借口去先下手為強

因為呢....呢個話題太真實扑田自己都諗唔到點解決（佢諗到應該可以拎和平奬）所以結局就係好似鐵血個號角咁拉妖一個人控制曬成個大局所以暫時（？）唔打仗

嗰計劃大致上係講將啲人俾部機去評估佢係社會適合做咩野，然後調整基因，令到社會嘅生產力唔會哂左

克拉絲求其搵個原因做低議長姐
如果唔係最後佢點掌權

冇錯、所以其實另一個角度睇seed d、seed d真係神過乜00 鐵血，因為佢用最壞角度話你知戰爭可以幾on9,扑田pakpakpak

咁講既話，其實成套seed d既人都係仆街
只不過故事將佢地變晒和平撚，扮自由扮正義，事實上係講緊唔係你收我皮就我收你皮

00係超哂班 無論畫風 戲情

Btw 鐵血打Ma果度真係型到核爆

其實兩套野有睇曬就知一d都唔1999
Age唔洗講50集夠做有突
Reco唔好既地方係老頭一直都要做到好套野好輕鬆好適合小朋友睇 同埋得26集太短
所以將好多嚴肅既題材都係略略帶過就算
其實入面其中一個位係子安配個個金星圈總統同女主角會面個短短3分 帶出金星圈既問題已經好多反思位
呢套g reco其實絕對係上品作 不過奈何大部分人睇都無睇就批評佢

係，但會話佢仆街，係地連班鳩層 自己人都殺

我睇到12集頂唔順sorry
理得你故事幾好
啲對白九唔搭八
都唔知做乜9
角色又on9

其實都幾諷刺
冇地球,月球同殖民星互片,冇哂仗打既UC
代價就係逐漸變人乾

唔只咁簡單
金星圈既人其實好大機會係UC世紀差唔多完既時候其中一班拓荒移民團
佢地係金星建立殖民衛星過左好耐好耐世紀 甚至連地球既人都唔記得左佢地存在
所以其實金星圈入面既人一直都想回歸翻去地球 因為金星一直以黎都要主力更生 所以生活環境都愈黎愈差 令個趨勢重黎愈嚴重
但係後來月球個邊發現左g reco既RC世界入面唯一既重要能源光子電池只有金星圈先可以制造
所以月球就同金星同地球肚濟教建立左共榮圈亦即係套高達個名Reconguista復國活動
姐係金星造光子電池 月球負責中間運送同管理共榮圈發展 地球肚濟教負責係地球派電池同時向金星發放物資等金星圈共存
當金星圈既掌權者姐係子安總統個家族祖先知道個計劃就變左兩面插刀
因為如果佢地堅持回歸 回歸之後都無光子電池維生
最後就決定唔回歸地球同唔比呢種思想傳開 所以就造到生活圈好似地球環境滿足安撫市民
當穩定左權力之後 得到安穩既政權同生活佢地又唔想死
所以就造左個d維生衣延續生命 但代價係身體肌肉萎縮

咪話同AGE衰埋同一樣野
大人故事將佢ON9化比細路睇
搞到兩頭唔到岸

其實g復對白唔係九唔搭八
反而覺得好重uc 味, 意會 非言傳
z d 人講野都係1999

廿零集係好急但話糞作真係
有冇睇過X

gundam抄gundam係咩玩法? 神奇論點

正解 睇唔明就係9唔搭8 我上面講個d全部可以係對白劇情入面推論出黎
至於話唔知套野做緊乜 就一定係無留心睇 因為成套野除左頭4話之後都好明確
人物on9就唔明on9係指性格設定還是外觀設計 所以無野講

唔知點解硬係覺得age冇咩gundam味
不過奶茶真係好型

講作畫孖蛋贏曬，不過講劇情第二季同劇場版扣曬分，不過點都好過Seed d同Age

我自己就睇左seed先睇0079
發覺0079完全係抄足seed

時光機

歷史地位w都唔講得笑 完全係中興返高達

依個又真，seed直頭拖晒當時初中學生落動畫坑

Seed主要係b記瘋狂燒銀紙宣傳、w對鬼佬黎講係第一套gundam,甚至可以話高達要有美少年同美少女係w開始（其實似係f91多D )基本上w先係真正新世代高達

Agree 根本age就算作者都話過唔係俾細路睇、但D作畫

要講G伏，你就要認清楚一個事實：
免費電視既主要對像，就係唔用腦既無知大眾。一個每星期廿分鐘要你煮一餐既戰場。所有最好係要送到入口即食。
老頭既G復攞山珍海味鮑參翅肚黎搞，
出水都出完已經要上枱，
長井龍雪既鐵血係就係一丁加芝士腸獅子狗小棠菜，再加兩粒蔥花，
勝在係熟既入得口。
掉番轉黎講，如果G復唔係電視，而係小說、漫畫，個評價一定唔會咁差。

鐵血點合理法？

ssed d最好係咪整型返 渣古老虎
seed d既渣古老虎好鬼型

其實中後既greco真心好睇過鐵血
淨係作畫已經比鐵血好
起碼條街唔會一個人都冇
遊行示威唔會得個幾十人

套套新高達都要比人屌完過5~10年就會上神枱
seed 俾人屌抄元祖

seed d 就仲屌緊, 但係已經多人去追模型
你睇隻大陸模SF幾好賣

00當年俾人屌機設,
之後出左街就屌故事抄W, FMP
今日咪

過多幾年班小學雞大左, age, greco, 又會上神枱

鐵血d劇情背景真係一流...

夠晒中二病

code geass R2 啲劇情一撚樣

唔撚係啊
竟然咁多人吹奏G伏
有人仲話好睇過鐵血

利申:睇哂age 但g伏睇到一半都唔知做緊乜棄左
太多位莫名奇妙 節奏又唔知做乜鳩

套野好唔好睇過鐵血我唔知 因為鐵血味結局
而且兩套野既方向同風格都唔一樣好難比較
但係g reco係上品作就係事實
只係大部分人連睇都味睇曬就批評

上品
批HG死貨真係上品

最差係seed destiny
第一集出個9唔搭8既2打6出黎話要報仇

00 s2伏係邊
太過聚焦係主角？
過多主角威能
仲有咩問題

睇曬，個人覺得復國唔適合做25集動畫，而且節奏，對白，打鬥都好易令人出戲，如果咁到算上品，00/08MS/口袋等直頭係神作中嘅神作

不過咁，復國至少故事完整，冇其他人講到咁差/糞作

商業娛樂作品，仲要係電視播，個門檻唔能夠太高，唔能夠要求觀眾做好晒功課理解晒背景故事先睇得明。
我明白個故事架構有幾偉大都好，
交代出左問題就失敗。
就好似幾年前上新聞個個高學歷雙失咁，見極工都係無人肯請，因為曲高和寡眼角高。
佢有冇料？？有！
但佢失唔失敗？失敗。
你話睇晒先好評論，
對唔住，吸唔吸引到人睇落去都係計算一套作品既成敗既一項要素。
我認同G復係其他媒介應該會有唔同既結果。

我係老屎忽
0083真係神作
你班靚仔拿拿臨去睇

神係邊度？？？
神在傳神地描述觀音兵既一生？？

哂大多時間講刹那開無雙升lv變革者
而主線淨係用左半格去講光頭佬計劃係乜
成班S1角色晌S2出場又唔知做乜9
無事做同師父直頭衰到比刹那練靶用

果陣模型hea住黎整點會唔死
到後期金星果咋先有返d水準咋

00世界第一

00個武士道為出而出
s1似fmp
s2又變超級系
我真係唔識欣賞
講歌/bgm鐵血啲歌既插入位仲神啦

推g伏個幾個真係

00個問題係s1鋪陳到個世界觀太大 中後期駕御唔到就快刀斬亂麻 最後都係回歸純粹既模型廣告片

s2就基本上冇晒期待

00第一季都仲可以相確下
但第二季就算9數啦
相反鐵血由一開始到而家第二季都係咁高質

咩空間認知？

穆叔打打下咪成日突然間有條白色線閃過畫面嘅
果個好似就係空間認知

第一
因為可以吸引到唔鐘意高達既人都鐘意睇

冇new type, 機設過強

幫uc條line 種bug

佳作我認同 神作就

我都同意s2戲份去哂剎那到，但double o driver始終得一個，又要描述由普通人去innovator過程，而係其他國家有哂太陽爐，天上人自然冇哂優勢，得番double o gundam 可以玩下

不過s2比起s1真係差左，有d眼高手低

太明顯刻意去寫個故事去就剎那，加埋s1之後期待，s2睇落好唔舒服

點會唔合理
講到明0083之後成個gp計劃del晒，即係呢三年聯邦嘅高科技結晶完全冇晒。
所以去到Z時期後段axis啲卒仔機先可以同titans aeug打成平手，唔係axis啲0079機邊有得打

種左咩bug
真心想知多啲

s1四子戲分差唔多，s2剎那一個玩曬，其他三個冇咩深刻劇情，特別係哈利路亞

等埋s2完先啦，怕結尾爆死

我怕暴走

gundam builds fighter

所以我前面係有講佢26集係太短同埋老頭on99既執意策略係套野既死證 亦無講套野係成功
但係套野既制作上面起碼認真同完勝大部分作品 包括宜家吹得好勁既鐵血
我欣賞套野既故事
我都唔係好死忠套野 對我黎講最神都係w同z
只係睇唔過眼好多人下下唔知頭唔知路就講套野 真係覺得好悲哀

算啦個個人根本淨係識睇送曬入口唔洗思考既故事

其實你係咪有病
乜野叫唔洗思考
佢無論對白到故事表達都九唔搭八
26集既故事無論佢背後既意思有幾多都好
佢表達唔到就係表達唔到
冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽
又唔見人地鐵血 00會比人話故事唔夠長？
你就無限放大話佢背後好有意思 好多野反思
你個劇本寫得好 拍岀黎7下7下 有撚用咩

我唔知你幾多歲
你走去賣野sell個產品表達唔到個優點 吸引唔到個客興趣 會走去怪個客唔識貨？

觀眾睇得開心
模型賣得好
個個讚
你就係到推套公認垃圾
想表達自己口味獨特？

即係王家衛咁

最下位seed d都有人含依家reco唔撚含得?
惡撚到

機設同時代問題
如果0083 gm custom 出力都1420kw
Hi zack (1428kw) 果堆新型量產機咪廢得唔合理

係公認垃圾
但人設對白等真係啱feel
你當我地bad taste

08ms>0083>>>>>all
Btw,seed 既平衡係爛曬，但真係吸到好多人睇

估唔到係G伏膠眼中鐵血直頭不堪入目

唯一解釋就係聯邦走向地球至上主義唔用ae既技術，不過都係兜得好差、倒不如話因為0083製作組唔係高達宅就係軍事宅所以佢地先覺得以前D ms出力唔合理所以先改一改、搞到出呢個bug

G伏當年係咪俾人cut bidget搞到得一季
佢開頭個鋪排似係做兩季
但之後就跳得好撚緊要，開始跟唔到個flow
結局個集講咁句「呢度就係地球喇」就完咗，個尾好似為完而完咁
孖蛋我覺得要三季一齊睇：第一季講天人點團結世人，第二季講普通人點進化做innovator，劇場版就講當初所謂嘅「有朝一日嘅對話」係咩
咁樣睇我覺得佢個flow係好過g伏，起碼跟到發生咩事同最後叫完到個故仔
孤兒仔就當佢開一個新角度啦：一個唔用光束兵器，用實彈/冷兵器拳拳到肉嘅打法，甚至駕駛員要等價交換先做到野
Seed都叫帶返起高達個熱潮，bandai賺到發夢都笑出聲
Seed D就 屌當睇MV聽歌好過

瞓咗無睇
Zeta>>>All

光頭話做超過一季自己會頂唔順
話26集完場就夠
笨大見你玩讓賽直頭將筆直比哂另一邊
跟住套野出到街比人屌鬼先知衰左

至於00
S2預左要講返S1未講得哂既野
點知花太多集數講刹那進化做變革者
應該要講既淨係9up一兩句就當講完
主線除左刹那升左級之外根本冇郁過
之後直落劇場版自然唔知佢做緊乜9

睇唔明G伏一定係你班垃圾觀眾既問題啦
鐵血呢d係人都睇得明既一定係冇腦低汁片

命運高達等於合成獸高達

而言呢隻高達係自由高達一個廢案

駁唔到

最on9 係打打下要番去叉電

Seed真係賺到笑

故事完美，50集描寫到一場戰爭唔會好似Seed D嗰啲咁甩頭甩尾，上一代主角都只係間中出下嚟幫手，唔會搶晒新主角戲份；
人物設定立體，尼歌、尊尼、阿傑呢啲配角都刻劃得好深；
加埋開創變形機嘅先河，令Bandai邪惡玩具生意更上一層樓；
最重要係，Zeta係高達系列正式嘅第二作，如果無呢套嘢面世同埋影響，後世應該唔會再有高達系列出現。

seed>seed d>00>w=g>x>uc>鐵血>age

係 連D figure 都賣到癲。

🤜🤛

最神之作 三明

2套都有睇

G伏衰劇情跳
睇故事大綱係唔錯
不過表現出黎眼高手低
同埋打鬥畫面俾到一種大戰感覺
冇AGE/seed咁多拉遠鏡2條線當打緊既畫面
不過主角太無雙

鐵血都好睇
細路搞兵變再接生意
冇以前基魔種偽善
但睇得出S1 打完海盜之後筆直不足
好多時用定格/煙霧/對話加啲火光就當搞掂

講種BUGS
仲有thunderbolt
渣古個駕駛倉仲先進過Z年代
不過接0083既話就唔會有違和

肯定接唔到
第二部個主角機機設痴咗線

咁時代會進步架嘛，1980時代1990時代既美學設計點會一樣、如果聽日出0084都可能有人會屌架喎

唔知係咪真係回晒塘
富野老頭唔應該犯呢啲錯。

鐵血s1第一次打大哥個場而家番睇都重會起雞皮，重有s1次次插ed都痴線地好

。
之前都叫做仲攞係0079-0080個啲兵器黎玩，
一見呢隻騎呢怪即cut書。